日日早出晚歸既你 喊左未

屌 我先得廿零歲
做咩會搞成咁
朝7起身 晚10-11歸家
星期一至六 覺得就死 孤獨癌發作
無社交無拍拖

sin mo

巴打撈邊行

因為你窮

You and all the regret

朝七晚十

鬼叫你窮

另外再加part time degree
星期六日on duty
利申 工程狗

工程狗 part time hd 另加學緊兩樣技能同有一項日常treatment

窮撚都想抖下架

現時心理同生理質素如何

如上

sin mo is what

我返七日 朝七半晚十二
利申: civil狗 ot中

朝七都喊

鬥慘mode 我朝六晚十一左幾年, 皮膚差左人肥左, 好多野都無動力去玩去做

八點半起身 九點出門 一點返到屋企 已經五年幾係咁既生活 還好我五日工作

OT有咩搞

維持左一年

提子汁
好麓談戀愛

差唔多7點出門10:30先返到屋企

其實係咪得香港先咁on9
日撚日ot
o到唔覺得自己係人(#mf

我覺得係
覺得得返個殻

賣腎都無人想要啊

小心肝

日日返工ot 仲要對住d西人 難頂到hihi